[回帶] 我到今時今日仲係唔明白點解當時會用到催淚彈

當時大家最多都係阻塞街道啫
又無破壞D乜
點解要用到催淚彈去驅散? 係合理?

係唔合理架，所以咪有咁多人企出黎